美職第1紅！伊巴掌摑敵將被逐

【體育】瑞典球星伊巴謙莫域於周一美職對蒙特利爾衝擊時老羞成怒，一掌打落踩中自己的敵將頭部，球證經過檢視VAR後把他逐離場。不過其被逐無礙銀河以1:0贏波，終止4連敗。

比賽至上半場41分鐘，伊巴謙莫域（Zlatan Ibrahimovic）與對方球員，曾效力昆士柏流浪的米高柏查素發生衝突，伊巴疑似被背向自己的柏查素踩中腳，於是老羞成怒大力掌摑對方臉部，兩人隨即雙雙倒地。球證透過VAR了解後，出示紅牌驅逐伊巴離場，然後向柏查素出示黃牌警告。

失去伊巴，銀河形勢轉差，偏偏全場錄得23次射門的衝擊破關乏術，銀河多次受壓大難不死，至75分鐘，由奧拿卡馬拉接應艾文奴保定頭球二傳後射入奠勝，以1:0獲勝。這勝仗對4連敗後跌至積分榜下游的銀河來說，可謂及時雨。

未能入選世界盃大軍的伊巴，於今年3月登陸銀河後迄今共射入3球。

被逐之後球隊反而入波

呢條垃圾去退休啦屌

魔性

唔掂得返去打飛機啦

廢老

好核特 好似街場吖叔

今次又有冇笑鳩人唔出名

霸氣

好彩冇踢世界杯如果唔係當打少件

有佢4連敗 一換走就贏

敵將is doctor Lee

打少個都贏 有佢就4連敗

有冇片

第1網紅

退休吧啦

高高大大 又燥底 又個性
最啱去打 WWE entertainment

以為自己好有霸氣

廢老冇新聞要搏出位

兩個好戲到

呢條友愈黎愈似廢老

好撚肉酸

摩性

霸氣！

垃圾廢老

過曬氣啦呂布

Condom

仲有無傻仔話佢霸氣爭住幫佢含咁款?

幾時學科蘭黎香港渡假

男人老狗比人踩下腳指就要扶出場 肉唔肉酸呀

當年留下係巴塞好地地有冠軍拎下
為咗啲無撚為嘅孤高自豪感走去啲垃圾地方垃圾隊 邊有人睇得你起

去曼聯前個個都捧到佢上天
做過獌狗仲賤過地底泥

仲有人吹到佢係球王
有無牙朗小花一半

先入得3球 第一場入兩球d fans仲係度J

老而不死

捧上天？

征服埋美職

呂布美職1場1球is基本

見胡禮菲臘斯都係美職屈機 條廢老

以為自己邊撚個

所以話
之前條茅西斷腳真係好心涼

唔打傷佢咪算好

係魔性

假撚到仆街 買左主勝

你未夠火候買美假

一開始睇以為條友渣佢屎忽先摑佢

於今年3月登陸銀河後迄今共射入3球

見銀河廢撚到仆街 仲紅鳩埋伊巴諗住起身收錢

證明伊巴累人累物

就係估你唔到先贏到你錢

呢條友不嬲吹大

戰神呂布

場波有睇伊巴紅牌出場但睇外圍走地依然都係傾向銀河贏，之後主隊前鋒食左屎一樣係咁浪射打飛機

奧脫福之神
魔性澎湃
征服美職
去親果隊都聯賽冠軍

依條友好冇體育精神
有時d人唔係專登整到佢 但佢都即刻起哂鋼咁報仇
十足十街邊爛仔咁

霸氣嘅野你識條鐵咩

球證要跑去睇重播 再跑返黎比紅牌出場 搞3,4分鐘

爛仔

垃圾伊巴

狗黎

打過獌真係魔性特別強

俾佢入兩粒嗰隊LA FC宜家西岸第二，佢隊Galaxy呢？

咁撚樣專登摑人停番5,6場先夠啦

又幾柒下

征服左英超征服唔到美職

有乜問題?
你試下咁樣踩獅子隻腳 一早一掌成個頭刮甩你

有沒人解釋到點解俾黃牌俾另一個人

唔比？摑埋你

條友擺明踩佢

半季入得3球, fifa 仲有86-87

條友第一場入2 球
之後收晒皮

征服咗EA

FIFA比返90佢啦下季

細佬黎

死廢老

佢fifa個rating應該keep住85+到退休

起碼要有90+啦

藍衫俾人兜巴星都要食黃

霸氣 99

我地血性紅魔鬼奧脫福大帝踢波洗唔撚洗人教呀？

有邊個踢過獌狗唔係賤過地底泥

廢老跟唔到新科技唔知有VAR

我都想知點解

踩到球神呂布

好出奇？

呂布無打柒佢算俾面佢啦

唔出奇
49000人人得而誅之

兩個一齊訓低動作好一致